\documentclass{eXia_report}

\title{Manuel Utilisateur}
\subtitle{Projet J-SIM Forest}
\author{Jérôme Martin, François Pichon, Maxence Winandy}
\date{Vendredi 08 Février 2013}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\chapter{Pré-requis}

Pour utiliser le logiciel de simulation J-SIM Forest vous devez disposer de:

\begin{itemize}
\item Système d'exploitation:
\begin{itemize}
\item Windows XP/Vista/Seven/8 x86 ou x64
\item MacOs 10.6 ou supérieur
\item Linux
\end{itemize}

\item Java Runtime Environnement $\geq$1.6 (JRE) ou Java Developpement Kit $\geq$1.6 (JDK)
\item $\geq$128Mo de R.A.M.
\item Une souris $\geq$1 bouton(s)

\end{itemize}

\chapter{Démarrage rapide de J-SIM Forest}

 


\end{document}